向下殺600點走有4千隻肥牛

大户唔係咁都反彈唔食下ma

btw 牛軍rip

係囉係囉

上面冇肥熊咩?

有，升番一千點就有

上次316勁多熊都放生哂

次次都放咩